[城市巨人][有圖]屌你老母個死肥婆想壓死我

我屌佢老母
一出車就已經覺得啲燈光暗咗一半
唔撚緊要 肥人有肥人生活
人不犯我 我不犯人
呀屌你老母 你咁嘅身軀仲要挨咗條柱
我不停咁見到成舊坦克咁係我面前fing黎fing去
一路諗我未撚寫遺書架 你咪撚跌落黎呀
架車真係突然chok一chok
心都嚇到跳埋出黎
好彩個不倒翁搖返去另一邊
佢其間仲要又撥頭髮 但見到佢把頭髮同個欣宜妝
只諗到呀SA嗰句「我想嘔呀」

Sorry lor
唔洗放我上黎公審呀 ？

[城市巨人][有圖]屌你老母個死肥婆想壓死我

頭先無分台
心有餘悸

見過有個肥婆，隻腳粗撚過象腿，仲要著住條極短褲，啲肥膏 吓 吓，嚇撚死人